有無人唔食得辣 但又好鐘意食辣

食到出哂水都要食

三養 又要辣又要食